跌20%，你會買返本來心水單位，定再去搵更好？

現價嚟講
好多人都會有心水單位
可能而家有d貴買唔到
但如果呢刻個市跌20%
你會買返心水單位定再去搵d更好？
還是執d平貨？揀間本來負擔到，而家買完仲有錢淨

更係等跌到得20%先買
唔係調整 係爆破呀

跌20%先算

人既貪婪性人定搵更好，但更好既又變左買唔起

跌20%即係經濟差，啲人就會諗跌多10%，即係經濟更差，驚連工都無埋，最後都係睇定啲先

跌20%你邊會買丫
一定想佢再跌啲買
點知突然又升返

樓主咪發夢啦

記得聽日準時返工

無限loop

你果時買左咪賺囉
而家又升返了

嗰時入市，一要膽色，二要唔聽磚家傻淡鳩up，香港肯定好少呢種人，睇下跌市時有幾多成交就知

個個都話撈底 點知個個都縮

當升少少既時候，又會催眠自己：假升黎啫，呃我唔到既，等多幾日又跌返落去